[宅男入一入嚟] 呢個外賣app真心唔錯

Food panda 真心唔錯
之前用係因為得佢先可以嚟到比cash
deliveroo同ubereat都要用信用卡比錢

幾次送嚟啲野都仲熱嘅
餐廳都幾吸引

不過最低消費要80蚊
如果一枝公應該叫唔到
但都要比80蚊

利申 非打手

你想點姐

乜宜家打手文咁低質

係咪俾得唔夠多錢

成日個幾兩個鐘先到 狗也不屌

呢間嘢好似好多負評

屌你 老母

我都係用foodpanda多
用慣左用其他硬係覺得唔慣

點解宜家飲食台咁多打手